一朝早成頁都係蓋ching d post

蓋ching是咪又得罪左咩人牙

銅軒條仆街

等到我係咁禁入去睇

陣間又出馬馬度少高